﻿girlname=Yoruichi&girldesc=Questa ragazza una volta era una principessa. Stancatasi di quella vita, ha deciso di viaggiare e imparare come va il mondo. Guai con la legge l'hanno condotta nelle tue mani...&image=Slave-Yoruichi.png&gamefile=Slave-Yoruichi.swf